有無三月簽左約嘅消防師兄在，請問你地收到通知未～

等，寂寞到夜深